如何贏諾貝爾和平獎？

我要吹下風，希望大家明白『諾貝爾獎』點贏。唔知大家有冇上過Nobel prize 網頁

重點：每個諾貝爾獎都有一句概括究竟點贏
問題：人哋會幫香港人寫一句乜野總結？
癥結：每個獎都係有一個人哋寫得出嘅『實質』achievement, struggle。所有事情必須完結。（劉曉波也不例外）
結論：所以唔撚好同我講我地要贏獎，
專心同我諗點樣令政府屈服五大訴求缺一不可

例子
2010 Liu Xiaobo.png Liu Xiaobo China "for his long and non-violent struggle for fundamental human rights in China"[112]
2011 Ellen Johnson-Sirleaf, April 2010.jpg Ellen Johnson Sirleaf Liberia "for their non-violent struggle for the safety of women and for women's rights to full participation in peace-building work"[113]
Leymah-gbowee-at-emu-press-conference.jpg Leymah Gbowee
Tawakkul Karman (2011).jpg Tawakkul Karman Yemen
2012 European Union "for over six decades contributed to the advancement of peace and reconciliation, democracy and human rights in Europe."[114]
2013 HQ of OPCW in The Hague.jpg Organisation for the Prohibition of Chemical Weapons Netherlands[115] "for its extensive efforts to eliminate chemical weapons."[116]
2014 Kailash Satyarthi.jpg Kailash Satyarthi India "for their struggle against the suppression of children and young people and for the right of all children to education"[117]
Malala Yousafzai at Girl Summit 2014.jpg Malala Yousafzai Pakistan
2015 Tunisian national dialogue (October 2012).jpg Tunisian National Dialogue Quartet Tunisia "for its decisive contribution to the building of a pluralistic democracy in Tunisia in the wake of the Jasmine Revolution of 2011"[118]
2016 Juan Manuel Santos in 2018.jpg Juan Manuel Santos Colombia "for his resolute efforts to bring the country's more than 50-year-long civil war to an end, a war that has cost the lives of at least 220,000 Colombians and displaced close to six million people"[119]
2017 International Campaign to Abolish Nuclear Weapons Switzerland "for its work to draw attention to the catastrophic humanitarian consequences of any use of nuclear weapons and for its ground-breaking efforts to achieve a treaty-based prohibition of such weapons"[120].
2018 Denis Mukwege par Claude Truong-Ngoc novembre 2014.jpg Denis Mukwege Democratic Republic of the Congo "for their efforts to end the use of sexual violence as a weapon of war and armed conflict"[121]
Nadia Murad in Washington - 2018 (42733243785) (cropped).jpg Nadia Murad Iraq
2019 PM Abiy Ahmed Ali.jpg Abiy Ahmed Ethiopia "for his efforts to achieve peace and international cooperation, and in particular for his decisive initiative to resolve the border conflict with neighbouring Eritrea"

明天見

藍屍係下面個post不停抹黑
麻煩幫手